點解租金向下但樓價又向上？

樓市升定跌好難捉摸諗到頭都大埋

bubble

因為連燈：樓爆，支爆，股災，2047，失業，負資產，call loan，火棒，做假，AA，租住等跌，移民，遲買平幾球

one word can explain everything

租同買係mutually exclusive

因為而家易買咗同有所謂經濟危機 同埋本身有一堆租樓既人一直都等緊入市

結果少咗人租樓，轉而去咗買樓
所以就有你所講既現象

無知一問，繼續咁落去會否爆大獲

謝謝解答依個現象係咪d咩徵兆？
利申：econ肥佬

因為連登係咁話跌跌跌，但依家又開始多左話升升升，睇路

因為金字塔上面的人 用每日150蝗去保障供求關係,只要一直keep住求大過供就得

仆街支那，搞到香港人民不聊生

其實港樓有泡沫大家都知
不過問題係呢場音樂椅遊戲幾時聽音樂真係冇人知

有人以為係而家 結果跌哂眼鏡

我諗要港樓爆既話
就應該係大家都睇淡港樓，就算跌都冇人想入貨，咁就真係會爆

始終而家唔爆既主因應該係因為港樓供不應求得好緊要 (連自住都唔夠），而且大家都仲好樂觀

波叔都放風話港樓準備爆升，一千萬三百呎不是夢

乜app黎架？

波叔係aa9

剛需都係支那搞出黎好嬲呀！！！！

業主封盤唔賣，轉租睇定啲
搞到租盤多左，而外地租客又少左

通常每x年就會有人話不出x年會爆
loop左十幾年

黑心都要講，好想AA食殻種

其實又唔係全部

識好多人兩公婆一直都係租樓等緊機會上車

每日放落嚟嗰150隻蝗蟲好多都係冇能力上車

唔好咁睇得起佢地

Interest rate decrease

我都係其中一員已經忍左好耐

要港樓爆咪就係要送中法過左

China rules

咁撚似個隻垃圾公務員正義的花生口頭禪既？

又係你條低能仔

識睇銀行估價未呀？

DSE考成點？

你全天候上連登，媽咪有冇鬧你？

條友連查冊幾錢份都唔知

佢無咩數據back up 任你9 up

話時話，點解話佢唔識睇銀行估價既？

中原日日同你講
已見底

1. 有新圖
2. 無咗2016？

波叔叔係成功物業投資者，要學都跟佢學啦，
唔通跟個無樓嘅學咩

bubble 源自於過度借貸。

你知道樓市借貸比率 多年走勢，同因為金管局多年出招後依家嘅 借貸比率嗎？請 google。

窮撚先會租樓，有錢人會買樓
兩批人，兩個市場

佢連呢個地球有銀行估價都未知

疫情完結 經濟反彈 樓市井噴

入去笑下啦

比同你一樣d未考DSE既人睇？

2018年3-4月都係樓市極高位